明明中資佔恆指大比數推國安都跌係咩玩法??

原來外國勢力就係仆街共產黨

呢個世界除左FED 同大國家既央行之外 基金佬玩曬

共產黨傷害了七百萬香港人感情!

大陸人黑錢要走先

香港股票市場，歐，美，日資金主導是常識吧

我都有d意外

美資行琴日開始沽

懲罰中資

國安去石澳捉撚哂大陸富豪佢